(Ps4)Fifa Pro Club 仆街球隊 名單

呢個post 比大家 留下 係fifa 19 遇到既仆街球隊
可以講下點仆街法， 等d 巴打見到可以幫你地報仇/ 再比佢撚多一次

又或者覺得自己隊波係仆街既都歡迎留名

Living fifa

我果隊 送分的

Daan Fai D

HKCSL 仆街出cheat

4gay lo 玩兩球就玩野

咁快有

點玩

Tat Ming Pair
好撚串

Me too
LKPFC 送分送到仆街

有隊hit post bar fc
成日慶祝鳩跑全場

係 成隊閪人

仲有隊XXXXXX sick eat
成班鳩搓 懶係小組咁

ps4 有cheat咩

咁請問要點踢先得

入面有個welbeck 好撚臭串

tiki taka sg

入面個山狗全能到仆街

ReUnion

係，依隊輸3粒會走場
勁撚垃圾

唔夠人猜話人仆街咁有趣

有一隊有條友入波會show個背脊，個名係win 9 u la

仲要no.係67

Sadism men unit
唔skip動畫

LIHKG FC 全隊都好有球品 比個like佢地